[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (913)

正評贏大錢

看！

正評人妻

祝羊！

導屎我最愛你了

負了

慢

派200 重心

羊錢
羊蔥小姐

黑魔

睇tg啦

度波生涯要番來了

系

幫我增值GOGOGO

羊族大炒一種職乞黨

好2

係佢放棄唔要

一齊度嗎

比我

抽唔中我,Jump

btw,日本讓到咁深想點

睇哂了 差尾盤

今晚吃羊先

重心：
澳x伊盤
法國大波

屌你，吃羊羊唔到錢

睇岩了2場

比條100%你，比利時w

派我羊大錢

好味就行了

ME2

人妻bot 200
有意pm

告你侵犯版權 等收6c信啦

輸晒

我角大 6c唔夠

冰封角球了

沒人派我

終於乞得翻個早餐

度波啦

羊蔥小姐

成日要叫杯 好累

重抽我

比利時win 唔中問我拎番

5係金字 不了

洋蔥小姐 請在15:00前回覆

烏茲別克[0/+0.5] 狗會又做善事

轉派我

賣國賊

今朝執左餐lunch

講個笑話.....
國足

你買中國既話,我跟你

本身我都係

轉派我[/quote]
我回收

我回收[/quote]
爆ac

我十卜支那

比利時 7.5細 點睇？

爆ac[/quote]

直布羅陀+6客勝
ALL IN

賺夠了 不賭啦

同路，比利時贏5球ok?

我戶口得50蚊

買二百都好

影響命中數據

陀螺入一球就夠了

lm

今晚 中國

傷害中國人民的感情

球探話中國會有高官黎睇波
贏梗了

習總足球夢

31 August, 2017
1. 主客和 中国 主胜

这场啥都不看
爱国就要买中国

奴奴 習總唔放過你

會唔會被消失

R.i.p 奴奴 公安要來港了

伊朗w*烏w

澳洲+1有無同路人

乜7波就賭 多多都唔夠輸

洋蔥小姐over

我

洋蔥先生ok?

有。雖然澳廢左好多，但點都會和到日本

羊蔥先生爭人錢?
好似追左兩個POST

我乜都買

中國冇乜可能輸 因為....

真係冇乜可能輸

信你 all in 中國

伊朗 日本 烏茲別克

Me

借我

日本對左 其他同路

連續食左3日m記都無喉嚨痛
今晚要買六合彩了

约了军委公安今晚一起看球

今晚重心一場中國9.5大

洋蔥小姐cashed

me

我了

佢叫我代領

無代領 無重抽 爽了

派埋比我 有得買盤

新手留名
日本大波點睇

日本角大 ？

準備重抽 剩低八個入面抽？

我係洋蔥小姐 岩岩改名

派我

宜家頭十再lm

1.反cup子

日本糕！

2騷辣雞子

3.雷sir

4.二手飯

5. 老細

直屌支那-1

6.懵撚

6.開心share

7.s.ramos

8一夜

9. 落雨先黎打波

日本唔贏我即刻死

訓前買左藍十字盤 重新起機

Lm 起完要幫巴打起

幫口幫你

信架仔定袋鼠

左右做人難

睇下出咩人

架仔係咪正花+696

唔係,一大堆外國搵食既係到

10.你沒有好下場

重抽抽我ok?

日本係咪平半轉左半一 一陣又好似前鋒咁鬼盤fake晒

av國既陣大家點睇

狗會半一初盤

睇球探初盤平半 都係買其他算了

袋鼠盤係咁跌水

伊朗係咁落飛 又話練兵

今日買幾舊水烏xxx先，竟然受讓

Skip ga仔同泡狗

又諗住fake鳩人

要skip埋假波國

烏軍鬥志有保證，實力亦稍在中國之上，今場「讓球」中國讓平手／半球，受讓的烏軍客勝應該穩陣。

強烈譴責都市日報傷害中國人民的感情

格離上兩萬條友另類賣料？

日本角大可取？

我都諗緊

似係

澳洲唔刷,日本單邊刷唔刷到咁多

睇番啲歷史 早一年日本可以單邊12c
17年開始啲角消失晒

有冇巴打覺得瑞士炒到安道爾多過4粒

馬會banner推介咩 買對家了

仲想買讓球主客和安道爾

日本sure win

跟

日本仔對袋鼠連續幾場半和0:0 有冇巴打跟我試試佢

袋鼠客

想買2.5b

9.5s黃金比例

買8.5b了

日本大波波

澳職刷角國家隊唔刷 咩玩法

是咪要買對家

Jp half big ball

Half win

卡希爾仲係度？

中哂抽位巴打幫普巴含

日本同路

日本角大

我自動請纓ok?

?

日本必勝

8.5定9.5好

中到就好，唔好貪個少少水位

買左8.5b

出左糧心思思緊

Hi all

想羊錢了

頭兩場都想要客

澳洲坐和望贏

同路了

有陣未

唔洗遮
$30蚊

shit

遮漏咗

得罪講句
中國9.5細係100%😂

恥笑我啦

哈哈

1桐g

成副身家

哈哈哈

澳洲大 有冇同路

禾

韓國出老孫必開大波
相反00完場

木耳國家隊打乜位？

冇金崎夢山既日本憑咩讓澳洲

日本串泡菜

嘉紀

日本 上盤
韓國 下盤
蝗 上盤
3x4@50

蝗

一帶一路戰術

日本9.5大 即場再買

更衣室過數大法？

平半咪玩下

大b 乾貴屎 久保

淺野

澳+1
伊朗客
烏客
卡客

有冇同路

澳洲無木耳
米利根 LUCKIE 雙防中

三哥！

出完正選日本獨狂落飛

好似一早有大軍名單

咁撚深盤你買埋我個份

日本有阿辛斯奧

淺野拓磨都唔識😅

鳩買左日本，支那，唔想諗同煩

31 August, 2017
1. 主客和 :cn: 主胜
2. 讓球 :jp: -0.5/-1

今晚所有球都可以emoji出
真好玩

大家識買了

日本半和

史特加果個

買咩好呢

混合過關 2x1
細節
半場主客和 星期四 1 日本(主) 對 澳洲(客)
主 @ 2.18
主客和 星期四 2 南韓(主) 對 伊朗(客)
主 @ 1.73

博大霧系列

日本100%

日本8.5足水個陣人角大💪

日本乜鳩陣 香川 岡崎 honda全部後備

日本係羊鳩硬

當全世界買日本 便是買澳洲的好時機

澳洲會輸日本 無可能 allin澳洲

紐卡素就算吧啦 鬼會冠軍咩
冠軍紐卡素 笑死

31 August, 2017
1. 主客和 🇨🇳 主胜
2. 讓球 🇯🇵 -0.5/-1

擺低兩場先，中左再出
其實唔中都會繼續出

Yes

Gchi

舒利亞年代差D

同路，不過我鳩買

日本打和會點？咁多人搭依架船

大乳到

佢個腦似細細個比門夾親個頭

仲有奧雲

我講左佢幾句，記仇到依家:joy:

要澳洲了

日本又回

愈回愈愛啦

澳洲了 力追今朝既1k

9.5大 😀

下盤？

錯ac?

笑4

有冇人要左日本？

8.5b足水買

下盤了

未換

伊布b！

自我中心到

大角定細角?

普巴
買咩阿你

😂😂😂😂😞

兩隊都冇出全力擺明想hea踢和波齊齊出線
但廢事燈

利申已買

想買澳洲..但無出雞嘵夠唔夠做

想買+1

不要做護主犬 會比人jer

我明白唔可以同每一個人做朋友

日本，中國！
唔早派我500！

但我都係想賭個球

LM

Lm

🤔check 咗腦未

有咩得罪 多多包涵

澳洲 下盤

已買m記 睇波
小注支持日本仔

等Newcastle 拎冠先

派你牛屎餅 請慢用

角大

都係我既錯

Thanks

直接牛屎得喇手

上面3個lm 趕住派500比人

太好了

Why you always 開膠po

力追今朝既1k

今朝我都輸左2注

做咩 手足

屌上邊改我字

Av佬！買了咩

在心中
齊齊贏大錢吧

36d

而家要一齊羊了

日本

大角

心靈投注

韓狗

做咩唔玩

買左澳洲 準備jump

有無巴打有link

今朝被絕殺好嬲，allin ac，比多兩場水我

一元不買鄰國

1:0

英冠冠軍唔是冠軍呀

上盤

澳洲和波就得
最好贏1粒先

半和

ant link?

半和 半客

日本個陣咁撚on9既

上船 澳洲

曹操巴打here?

日本 澳洲 半大

袋鼠袋鼠

澳洲+1

日 澳 烏盤

角大半大gogogo

你玩曬

角大大船?

勁

日本日本
スターティングメンバー
GK 1 川島 永嗣
DF 3 昌子 源
DF 5 長友 佑都
DF 19 酒井 宏樹
DF 22 吉田 麻也
MF 2 井手口 陽介
MF 16 山口 蛍
MF 17 長谷部 誠
FW 14 乾 貴士
FW 15 大迫 勇也
FW 18 浅野 拓磨

控えメンバー
GK 12 東口 順昭
GK 23 中村 航輔
DF 20 槙野 智章
DF 21 酒井 高徳
DF 6 三浦 弦太
MF 10 香川 真司
MF 13 小林 祐希
MF 7 柴崎 岳
FW 11 久保 裕也
FW 4 本田 圭佑
FW 8 原口 元気
FW 9 岡崎 慎司

我係想講呢場半大
標點符號的重要性...

半埸1-1

d人多拎到

極速開角雨

2min2c

日本仔主場咪撚輸

日本後備陣容豪華

8more

睇小袋鼠

1c

10.5 s1.63

咁快兩c
入唔切

打和super啦

2min 3c

嘩...日本好強 買左澳洲想針

繼續刷

9.5要gel了

有冇link

日本仔上啊

屌你

Marked

-8c

大球

袋鼠上呀

角

9.5 10.5

2min 2c. 90min. ??c

90c

袋鼠

Show Blocked User - 我個野壞左

Still2c

Gel

小菊女世界第一

計埋補數
走地喪追大

要有信念

俾個大黎先

有冇少delay既live? 我睇360果D都係有delay

yes 最好人

有無link？

3c

刷角

爆C

其實幾分鐘時間點睇邊隊勁

即場睇頭幾分鐘已經知勝負

日本

原來藍十字cup左 好彩無買差d又針

唔該哂巴打

可唔可以指點迷津

澳洲真係妹下妹下

有無手足買左半和 我感覺到要輸了

澳洲沒乜壓力,下場主場對秦國,讓佢車馬炮都夠贏

因為會開半客

Same road

日本上啊

你咁講日本更加冇壓力啦

半主 上呀

角角角

在日本中心呼喚角球

下場作客,好難講,一個唔小心輸左

大家都無 曾志偉啦

傻啦

爆c

日本呢場出事要鬥沙地

電車文好球

0-0 super

上呀志偉

你同路意味著我要輸

有無直播網

目標12角

支持

頂住啊袋鼠

大家都無壓力 真接吹雞算啦

super

13

不賭便是羊

日本用左浦和主場
會唔會踢到好似浦和咁

直屌澳洲win✌🏻

上啊日本

唔出智障哥,應該沒事

4c

角大已死

好似球証送角喎

-5c

日本
射啊射 射他吧

5c

多角到

上呀泰來

9.5 10.5 上呀

日本有咁勁架咩

屌 高追唔落

11.5上呀

9.5 b 易能到😂😂😂

2隊成日打和 難黑哨出勝負
反而初盤8.5b 送多幾隻就開到 又唔洗比人鬧黑哨

8.5b 10.5b 半主
主fg

9.5shere

半和 60分 1:0 70分 2:0 80分 2:1 完場

13.5 go

12.5上呀 仲有 8.5

唔好gel

典買牙 想買就刷

日本都刷角

半場角大借唔會派左先 想再allin落去

唔會

咁快gel，1陣日本入埋波又嚟半8全8

GEL頭Post

緊係唔會喇

停左兩分鐘角 角大已死

屍呀 我要屍呀

Gel頭撚仆街死

連C呀

跑去atm拎錢買真飛算

澳洲快啲入一粒
之後日本瘋狂刷角

半10啦

gel到角細既話 捉晒你地去賣屎忽找數啊

想知買左日本盤既巴打係咪好安心???
坐定等緊收錢

一日未完場都咪撚gel
買角大都係咁話

日本入波未

唔係囉

C

俾你班仆街gel到停角

岩岩wtsap左日本仔叫佢馬上入波

澳假 唔刷角 學咩人踢波呀

態仔

踢緊睇唔到

6c

cccccccccccccccc

有無直播睇

日本仔用line

落番少少中位數比人買啦

半大已死

屍

落咁大雨點踢牙

日本仔用v7

13.5 b crashed

冰封角球

停曬角

諗起當年一個日本女孩子

澳洲頂住

隻氣super

依家可以刷啦

又冇角。。。日本逼害賭仔

12。5b都怕會crashed

今日劇本係主絕殺

7c

日本入未

冰佢就啱啦

火佬呢

大波已死

我365仲係5c

袋鼠
屍

刷角呀

( Show Blocked User - 潘鳳007 )

屌你唔睇user name

11.5係咪可以上船

個又天行雷又閃電
中國國師作緊法
今晚中國識點買啦

Show Blocked User - 潘鳳007

11.5b針

b定s 呀

又停哂屍

31/8/2017 波貓推介😻
世界盃重心🔮
敘利亞vs卡塔爾 = 敘利亞讓球平手@1.73

中國vs烏茲別克 =烏茲別克受讓平半@1.74

最驚就係日本一入波就唔攻,澳洲又唔攻

又係依D陰森角球盤
開賽前8.5/9.5 之後頭十幾分鐘即刷5角引人買
然後升到12.5/13.5就一直冰封
直至下半場開始又慢慢解到9/10左右完
劇本

澳洲係咁猜波嘥時間

刷到夠話知佢0-0

10分鐘前成班gel頭狗 依家去曬邊 屌你地

BBQ完場

袋屎頂住
不過麻煩順手刷埋角

block 我拓咩 又唔係我報假

咁你可以買小架嗎

劇本係澳洲入
之後日本刷角
最後1:1 super

停左角呀屌丫

一買就停角

日本上場入粒先

本來想b，宜家停咁耐，會唔會s

點嫁

唔好quote假分呀

行大欖都塞車

唔好比我真係ON99咁批中 完場9C左右完 睇死一陣仲有1C到6C
然後下半場ON99咁踢刷得果2至3C完

400本入左100 9.5s 冰佢就啱啦

岩啦停到9.5b足水我就入啦

左補右補，__________

按左層樓買s

屌 開大豉油切柒

依家角大都可以報假 真係on9

ok 567

ching sick ball

今朝見到香川本田岡崎都有召集入隊心諗大波冇死啦
結果全部放曬後備
日本隊教練其實諗緊咩

日本仔準備入波

個live 俾人收左皮

澳洲連1射都冇

而家咁大乳 個天都叫你地買大波

大家點解會唸澳洲會豬

我以為我個365壞9左

章魚比人禁播

講個笑話 日本仔讓半一

Gel頭撚死全家

日本比c

停屍

入左200袋鼠仔

上呀㗎仔

11c

又唔好咁瘋狂，小賭算啦

屌買左袋鼠 咪gel鳩禾個袋鼠

慢半分鐘

屍呀
澳洲

反手？

反手死全家

劇本10c 左右完

停左十幾分鐘角

架仔教練係咪雲爺爺 笑4

笑左

開個9c黎ok?

長谷部誠起碼甩咗4球波

gchi

快入日本仔

我覺得澳洲想用反擊同死球偷雞，日本就想用班工兵磨到澳洲冇乜力，下半場60分鐘就換人狂攻

同感，我都估9-10C左右完

妹多十分鐘super

-dd

似有心無力

13c

澳洲係咁遊花園邊會有c

澳洲差少少

香川受傷,本田無態

aus 中柱差D入

屍來了

一球都無 笑死人咩

邊隊

個人覺得澳洲想妹到完場其實

6c才對

快入3球喇

澳洲中柱

feel到會半7

-8c 針了

6c 繼續gogogo

9c好啦 1c都唔好多

我會記得前鋒果場半8全11的教訓

做乜踢到個波咁高,打左架飛機落黎點算

屌，日本比下力啦

10

-3

1:0?

屌牙

Goal

Goal完可以買角細

屌

疾疾下就入左了

1-0
今舖死啦

覺得等陣南泡輸撚硬

好波 繼續入

日本234澳州

豬了

㗎仔

goal

1:0 架仔好波

好波

要食全格！ 日本仔再入唔該

Molamola

瘋狂入角小

入左就猜波刷角啦
13c

袋鼠反擊ok?

下球到澳洲

含撚啦 小日本

袋鼠 追呀

得返幾分鐘先入 笑死人咩

俾多球兩 豉油切柒

嚇死人喇 買左日本100%

了

支持大哥!

袋鼠追和

J

雲加又羊
淺野拓磨

淺野
唉…佢走左之後我箭.....

曰本234

簽黎托麼好波

-4

雲加又中

At least 2:0 or above

心靈投注

日本
大角

都叫緊糊

GCHI

袋鼠next goal

打左比老友曾志偉

屌 一中柱就對家

袋鼠 比d力啦

好彩

13.5s 而家落定馬會排隊

日本仔234

13c 上啊

離哂普

有無聽

澳洲呢隊賤種波咪再出嚟獻世
40分鐘1射

岩岩落機

-3c
半主
主w

班獎老聽:

SUPER!

Super

冇人聽

日本下半場再踢場靚波

半主

因為同我講緊

澳洲追和我去澳洲屌袋鼠

主和

要片

半主賴哂屎

普巴 8點鐘波有咩心水

講電話唔得閒super

下半場奇蹟8c

屌得一粒

袋鼠腳軟？比下半啲力得唔得
豬半

又到我最愛的國際賽

星期4&5心水
信心已經排序
排前最有信心
如此類推

以下四場為重心
👻👻👻
讓球 智利 🇨🇱對 巴拉圭🇵🇾
智利讓一球 買 智利

讓球 保加利亞🇧🇬對 瑞典🇸🇪
瑞典讓半球/一球 買瑞典 或全場2.5入球大

讓球 法國 🇫🇷對荷蘭🇳🇱
法國讓 半球/一球 買法國
（作為荷蘭球迷 好想呢場tip錯）

讓球 斯洛伐克🇸🇰 對 斯洛文尼亞🇸🇮
斯洛伐克讓平半 買 斯洛伐克

其他心水

南韓🇰🇷對伊朗🇮🇷
全場入球大細 2.5細

讓球 烏干達🇺🇬對埃及🇪🇬
埃及讓平半 買埃及

讓球 哈薩克🇰🇿對 黑山🇲🇪
黑山讓半球/一球 買黑山

讓球 丹麥🇩🇰對波蘭🇵🇱
丹麥讓平半 買波蘭

巴西 🇧🇷對 厄瓜多爾🇪🇨
全場入球大細 2.5大 3.5大

讓球 中國 🇨🇳對 烏茲別克🇺🇿
全場入球大細2.5細/
中國 讓平半 買中國

讓球 叙利亞🇸🇾 對卡塔爾 🇶🇦
叙利亞讓平半 買叙利亞

讓球主客和
泰國 🇹🇭對 伊拉克🇮🇶
泰國 受讓一球 泰國勝

讓球 美國🇺🇸對 哥斯達黎加🇨🇷
美國 讓半球/一球 買哥斯達黎加

讓球主客和
盧森堡 🇱🇺對 白俄羅斯🇧🇾
盧森堡 受讓一球 盧森堡勝

讓球主客和
挪威 🇳🇴對 阿塞拜疆🇦🇿
挪威讓一球 阿塞拜疆勝

懷疑支那人不斷重注落伊拉克
一蚊不屌泡狗

4 more to goooooo

半場角大又降水

未睇

扑咗佢，咁撚長

頭3場全3.5大 派兩個100

買左角大12.5
2.58

頭十牙

d旗仔好有心機

長就扑

Memme

我病！

賣料咁on99

想扑落即場全場和

8點烏豬下盤
支那盤路全輸，唔敢要

Im

日本8.5B
中國上盤
伊朗下盤

自己中幾場波就話人地賣料狗

中國係咪必勝

咁紐卡素真係英冠冠軍，係有料喎

好想鄰國輸 所以不買了

今場有無機會3球

On9先買中國

不 只出國際賽 歐聯

香港秒goal

老老豆豆 唔好買強國
仆直

中國瘋狂落飛

香港1:0

Cashed

報驚

😹

報....

易到！ 收米！

陳七fg

We are hong kong!

又燈

多謝話日本澳洲場場半和巴打

屌無鄭智特別項目買

2.95

Dllm

留名

次次買上述事情沒有發生上樓

有冇斷腳買

隱形人

買人未呀

中國今日踢場靚ge假波ok?

買250

買左澳洲 係咪可以上ifc

8點準備好未

有冇香港link

準備好了

買咩求水

屌角

買左澳洲
可以去排ifc了

袋鼠追和未

角呢

我發覺我開始豬到有啲語無倫次

角大慘死

有無咁誇

日本唔入比人入

尼邊人山人海 洗唔洗幫你霸位

要了
手足真好

邊撚個gel 角大

13.5細 gel

澳洲追和
奇蹟8角可以買？

屌佢老母

袋鼠屌你老母

架仔唔太攻

有無人有起機料
除左褲

澳洲咁撚廢既咩

-5角

幾驚佢og

10.5s gel

追和心足叫爆區

邊隊

要支持袋袋ng

追和

澳洲追和

-2C gogogogogo

大波波

8c

8C

9c

爽了

爆

日本入

8c I am sorry

10c cashed

懶人多c尿

點解唔買角唉

俾多c

報假

禾差d block了

重心

澳洲被襟屌？
番緊工冇得睇

-1C gogogogogo

real？

澳洲唔差 少左啲運

日本仔咁駁做乜

袋鼠快D追和

比多一c，大家開心

日本仔繼續刷啦 😝

世界盃爭出線囉😂😂😂

1 c gogogo

3more c plz

澳洲加油

澳洲唔會追得和

8.5B cash！

重心無人理😹😹😹

8.5c B CASHED

矛木耳 袋鼠典贏

佢無亂講

角球重要D

Nice

重心 泰國大

爽了
半主
大c
主

角大達陣

泰國多假波

收番注8.5b 先

9.5b 努力

澳洲人係咪比架仔fans氣勢壓倒 底線都唔敢落

14c ok

澳入波未

澳右翼廢撚到仆街

原來人妻主

個7號好業餘

所以唔好放棄

澳洲 得1射門?

澳狗肯刷一早大角左

-1c 呀 快腳

角大爽能到射🤣🤣

澳洲食撚咗屎？
屌你老咪快撚啲入

心靈投注

角大✅
日本
鳥豬
南韓

我想問有睇live既朋友
大迫勇也係咪黃左

妻哥旺旺
你放棄啦

畀多個c

和呀屌你

三點式相到貨未

澳洲

死澳假 得1c

普巴又話準備好水

算了
頂住收返半格都收貨了

Jump緊 一路跌緊一路打字

支那對家宇宙盤

太多人搶

跳ifc要跳幾耐

中國主場典輸

星期六
韓職重光

澳洲苦主 集氣

袋鼠追平以後唔買盤

C呢

日本仔換香川 岡崎入黎入多兩粒啦

日本仲去唔去

1射

起來，不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！

超必殺技

冰封角球

袋鼠唔射點入呀

連c呀屌你

烏茲別克[0/+0.5]

真係換隻袋鼠落去踢都好過佢地

日本仔wtsap我話90分鐘前會入多球

冰住9c不要多

整多粒定定驚先

日本入多粒

Penis

袋鼠追和呀屌撚死你地全家呀

買下即場算

爆c未

澳洲準備入

-3c呀 你老母

角球nba

兩球啊

人在袋鼠國 但買左日本仔

我真係去緊排隊

仆街 比多兩角啦

-4c

有隻袋鼠跳左我屋企 話澳門會入

冰封

曾志偉準備入場

巴打你派我起機未

兩球 岡崎 香川

見唔見到前面有個人 我黎

擔心是油的根

澳洲邊有可能追得和
度定下場啦

1668

想問下大迫勇也係咪黃左

10c

屌你個袋鼠 踢到lead住幾球咁

1001